大家有冇遇過講完電話唔講聲掰就收線既人？

如題 當我講掰果時對方秒cut我線

我會覺得佢好冇禮貌

大把呢啲人，尤其是上咗年紀嗰啲

我老豆老母就係咁

講完直接收線

：係咁啦

（cut線）

我係連呢句都冇

我老豆

有 琴日中國移動打來sell嘢 員工「操有一口不正的廣東話」
我好有禮貌咁話唔需要啦唔該
佢話無哩個需...嘟...嘟...嘟
屌你老母 如果我記得佢個編號我實打過去投鳩訴佢
咁撚無禮貌

一啲禮貌都冇